【封關】諾域治 對 利物浦 4

下場英超 2月16 星期六深夜 01:30

Neco Williams

成日兩足假腳避人迫搶
成條右路打晒
右路接近0 turnover

勁撚到仆街

佢令我諗返起Heggem

啲推波踢法一樣

射術好啲就真係Heggem嚟

估唔到晉級

咁都晉到級，有冇咁-6

高普心諗屌咁都晉級又要繼續打
下次派u18

車仔u23對利記u23

元朗拿度

柒左

爭三冠王
不敗加三冠王

利子呢排做咁多7野

斬得又靚

頂得仲靚

對波唔7唯有球迷受(好似係

Liverpudlian Ty - FB Page

今晚利物浦嘅正選陣容，平均年齡係 19 歲零 102 日，係今季第二次打破球會歷來喺所有賽事上最年輕正選陣容嘅紀錄。佢哋比起之前喺聯賽盃八強對阿士東維拉嘅正選陣容 (平均年齡為 19 歲零 182 日) 更為年輕。

冇人記得Heggem？

你，名都改埋

u9啦

William

米拿真係勁正

米拿心諗放假？唔係佢style

個入波又頂得幾靚

話本來就要留係度做rehab

TAA有替補啦，啫喱仔有冇

米拿

比人爆到七彩

英超歇冬分開抖？

係
每隊點都有十四日抖

有D on9

鏝無 要打歐聯

佢可以揀唔踢架嘛

你岩

唔會係對面屌丫 對面應該想我地出bb 仔tim

好似搞到啲門票收入問題

獌果d其他隊屌姐唔放過任何機會攻擊利

下場照出u23
Fa唔好播利呀笨
一係場上利球員打格仔囉

對家又輸波 利用幼幼又搞到冇轉播費袋

晉級仲多錢 不過佢地og冇計啦

米拿正到
唔放假仲同班𡃁仔train
仲入更衣室team talk

佢地都攻唔入/入唔到波啦

我地有新TAA

曼聯今季黎講都已經唔係競爭對手啦，講黎把鬼咩
哥狗屌玩心理戰都合理d

哥帥唔會屌啦哥帥第一個行出黎屌英超賽程密過龍，然後高普又開聲撐佢加實際行動

不過我話獌屌其實都係講緊d球迷姐獌迷理得自己係咪對手都狙擊利架啦

下場FA Cup 對車狗實出番副選
睇賽程六日三場 Fa epl cl
廢中唔會咁好死強陣出擊

對車出返一隊副選比下面掛
衣家又有傳歇冬過後全一隊傷好
應該就唔會全u23

米拿叔

勁呀晉級
J死我
對車繼續出後生仔？

原來係獌迷

新確疹25歲果個住我對面街

睇哥帥最新個訪問個呆樣其實都似接受狙現實
佢心諗你班撚屌記者唔係咁都仲要我講出口下

我覺得
Harvey Elliott , Van den Berg 同 Neco Williams
都值得球會重點裁培
可惜而家隊青年軍唔係 Lijnders 教
Lijnders 套波行雲流水，攻守一體化
係培養少年球員，由基礎上灌輸球員從少開始
點樣企位，點樣閱讀球賽，無間斷於不同環境下思巧
點樣搵生位，搵最佳生位
點樣配合隊友
嘅優良青訓系統
如果以上三人都係置身於 Lijnders 個青訓系統
我相信佢哋都會成材
一個好嘅陣法，先會真正發揮到球員嘅能力
從而睇到佢哋真正嘅優點與缺點
繼而選取為重點培訓
同喺仲後生時針對其弱點改善
令其快速成長

琴晚對家嗰球比人判offside?

【米拿😍】

昨晚領軍的利物浦 u23 領隊 Neil Critchley 表示，正在康復中的占士米拿一直有參與賽前操練，並曾表示希望在賽事進入更衣室鼓勵一眾小將，Critchley 表示占士米拿的行為「極度專業及尊重一批小將」

重有賀化

六冠啦

Jones又比人無視

TAA有價好賣

respect milner

咁多人會去武漢

本身就冇錢攞

點解無？
我地夠要打歐聯

因為佢今個星期六踢 18號個日就歐聯

而家係咪唱美金好時機

希望

去到咁盡

歐聯16強分兩星期踢,曼城都唔係18/19號踢

被個app fake左

出u19都贏

-6足球無極限

有掛 買野都係收現金

屌你u21都贏
l6你快啲lan la

咁主場又有加乘嘅，不過L6係廢

梳士貝利D後衛埋門真係幾勁

可以同個孫講佢係Anfield入過波

我獌青訓黎

兩場都係靠我獌
我獌D人真係好想入利波

milner真係好完美
16歲就年少成名
但難得冇自滿
讀書又勁, 又越踢越大會
落場同操練又贏真

咁完美既男人邊度搵

同隊已經有個

The future of leeds and newcadtle
佢同獌狗rooney岀道嗰時好轟動

將佢老婆同其他球員老婆比
我就知米拿係好男人
唔係睇樣

咁kane 係真愛

果個唔係人, 係神

男神

超級傳染者 一個ko4000人

戰狼

Ojo係格流都打唔到正選，季尾賣唔賣到8M？

雖遠必豬

對面一樣爭前4同打歐聯
2隊預備隊對戰

本身都打得好

人地幻幻屌打我地幻幻

Ps咁回錯po都冇死

屌你老母
天澤都好似有支那肺炎
小妹身為元朗撚巧京京牙

咩事

Kent 踢到都係得7m 好似

車post 今朝

咁都比你搵到黎追擊佢

咁啱睇到

利物浦回聲報：援引土耳其媒體Fotospor：#Karius 沉迷夜生活，#貝西克塔斯 上下對他的狀態十分不滿，準備棄用這位利物浦租將。

靚仔啲女自動埋身

腳軟成日失波

其實我一直覺得佢一般靚仔

x2 鬼佬來講好普通

感覺佢個人崩潰咗
其實高普都知 所以當年都無即時棄佢
可惜(好彩)自己唔爭氣
不過講真難得有新球會接佢手 派幾次膠都包容
佢就好好珍惜同反省啦

死不悔改

Mane 都靚仔過佢

輪廓好但行出黎好無自信

真係轉工做model算啦

我覺得wilson仲靚仔

運動員黎講算係一線靚仔
利申 靚仔黎講最迷reus同hea碧

碧

係真係型嘅
加埋個body夠高夠橫
不過真係唔得啦
去其他聯賽都唔爭氣

咁講好似好仆街
但文尼個髮線真係好撚後
個頭有一半都係額頭黎

Btw我係因為reus同時都好鐘意多蒙特

廢都算仲要態度差 仲想賣? 解約啦 唔好影衰利物浦

臭g

清朝人

小氣鬼FA,特登唔播，恭喜條毛呀？

由昔日德甲神龍墮落到今日土超棄將

應該連佢自己都越打越冇信心
越冇信心就越打越差
雖然佢派過太多膠
但曾經作為紅軍一份子都想佢打返起

退休加入利教練團啦

唔單止個樣無自信，
連啲表現都係

一個人逾冇自信就逾難做得好
做得差就更冇自信
唔知大家有冇試過呢種循環，真係好恐怖

心理陰影克服唔到就成世

佢可能會想返leeds
上季好似話如果leeds升到上黎米拿就會返屋企
退休應該會返屋企
佢真係好忠於leeds,好似當初離開leeds都係因為leeds要賣佢先有錢

真正「我的離開都是愛」

講返leeds講到續埋約
leeds就一定係佢hometown嫁喇
但我覺得利都已經成為咗佢既new home
如果利有機會既我覺得佢會肯留低發展

真 就算有少少成功都會覺得係僥倖

係因為leeds升左幾年都升唔到
同埋應該有君子協定
Leeds升班無條件解約

Tesla食撚左屎呀
1日升左100幾蚊

自從兩年前扑中左隻希瑪眼科同另一隻藥股
之後無再玩 個心頂唔住

睇左尋晚精華，67 同76 啲配合幾好

琴日780都想入
但係好怕高追
點知屌你老母1日升左100幾蚊

唔敢玩呢啲
會暴升自然都會暴跌
之前試過蝕左3分1 之前玩新股賺果啲
雖然係-6賺返黎 但果下都好肉痛

隻野坐火箭，唔熟汽車股唔夠膽入

米叔退休個時番黎入教練團就好了，又專業又反獌大將軍

反獌=無價寶

可惜leeds唔爭氣
睇個勢今年都係升唔返上黎

朗尼越踢越沉
但米叔就仲可以係大會踢

季尾開始嚟料
佢地是咪好唔想米拿回家

天文台台長岺智明退休

係姐 但朗尼career前半段勁好多

佢真係由骨子裡就返獌

直頭妖股

殺完做空再殺多

玩到哩個位根本已經唔係汽車股科技股係華爾街賭場

月巴既上限高過米叔
但米叔心態好好多, 高峰過左又肯輪換所以踢極都可以留大會

但朗尼啲榮譽都多到傻
係高峰期短啲

佢破1000機會真係好大
好吸引呀

Leeds, Man City, Liverpool

真係唔敢試呢啲
走唔切死緊

想問LEEDS到底咩玩法 睇波以黎 季季都話佢地就番英超
但次次都收皮 D隊員CHUR太盡定點

上海廠停產仲可以咁倒抽上去真係恕我軟弱唔敢掂

同利記次次衝英超都失蹄一樣

列斯聯賭波定律
上半季買上盤
下半季買下盤

懷疑佢地根本唔撚想升

升降機啲降班費都好多

呢隻垃圾都升到咁多

朗尼沉得快但佢既高峰高過米拿好多
米拿係鏝同利都係配角
利申：好尊敬米拿

想問LIVERPOOL到底咩玩法 睇波以黎 季季都話佢地就拎英超
但次次都收皮 D隊員CHUR太盡定點

高普帶嗰期多仔好多靚仔

唔想做股壇修道船
我都恕我軟弱ed

咪高普啱啱嚟嗰陣咁
體力流放控制唔好
下半季謝晒

識得囡囡因為Reus 世界盃捧德國

識囡囡因爲費托而捧車仔佢遲睇波唔係既話應該係利

leeds無升上黎就係嘅

升到上黎leeds又肯收的話應該點都會去leeds,教練又好球員都好

想米拿係利學埋點做教練先返屋企救世

Tesla間公司質地應該幾好
但個股價真係不敢苟同，小注愽下見好就收
但我就唔會買

this year is ____
相信軒

好公司唔代表係好股票
利申中過好多次伏
我成日俾人震走 但都有好多次成功搶閘經逃生門走到

Reus冇問題 hea碧靚仔係咩玩法

黑人黎講 我覺得文尼幾順眼 個額又光又滑好想摸

唔係靚仔既 但型+有佬味

屌你老母見到有人戴豬嘴做尖

Waterfall

屌，打格啦，可能手足嚟

黑人黎講緊係老母靚仔

琴日帶口罩做 好撚柒辛苦
唔想去而家

喺屋企做算

又戴哂罩又影背面都要鬧

Yes
幾時一齊操

帶住做我反而接受到

同埋Gym room勁多人唔帶口罩

屌，我睇錯以為正面嗰個

窮人玩p記

我都無戴
最多用酒精抹下啲機

多人過街市

hea碧靚仔咁蘇民鋒都靚仔啦

Waterfall 300
P記180

到時話D體液都會傳染就GG

呢排平日晏晝都好多人

咁你小心d

Gymroom咁多體液萬一有人中係咪好高危

諗起以前去美孚嗰間，八部跑步機朝朝早都俾八個大媽霸住成個鐘喺度慢行傾計

喺度諗呢排啲雞係未完全無晒生意，仲邊有人夠膽去call G

藍絲啲廢老唔怕

仲要專屌湖北G

促進中港鳩流

呢排會唔會有優惠promotion

其實點解唔爭足總盃定係拎住差唔多廿分都要驚？

已經無去尖成個禮拜
係咪weak

利迷不嬲謙虛

cls
超級買梗野 周圍都買到開哂火
仲有火過抗爭

有，45分鐘任砌可中出

好多老野鐘意坐公園 或者商場門口hea
又唔戴口罩
如果佢自己唔戴中左抵都算
萬一佢中完坐係度散播病菌先慘呀嘛

玩住ringfit先

每日都練緊左右手老鼠仔

我都係求其鋪張yoga mat做下sit up 掌上壓 深蹲算
一係就10點11點先出去跑下

CLS 唉錯失機會

幾日無出街
好似自我隔離咁
隔離座真係有隔離個案

體液傳染講緊屎 血 精
汗就無事既
不過如果係高傳染性既話 人多就危架啦
盡量唔好去多人地方就梗架啦

話唔爭姐
尋晚果場輸左既話唔會屌啲u23
但一定會全體暴動圍屌老虎

你休息架！
當deload囉

佢地玩屎忽中哂血精屎

汗唔係傳播途徑咩？

所以咪叫你地小心d

用乜野方法強制檢疫 ? 又係自我申報同拎部垃圾量下有冇發燒?

汗唔係

體液傳染講緊血液 精 屎 呼吸道分泌物
理論上口水都唔會 但口水唔多唔少都會有呼吸道分泌物 口水啲殺菌野未必殺哂啲病毒

想知多啲
點解汗會冇事

話說ringfit都仲未買到

因為汗係汗腺分泌
血入面既病毒唔會經汗腺帶埋出黎
汗dirty係因為汗既成份適合細菌同真菌滋生
好撚dirty不過唔會第一手咁傳播病毒

Ringfit我本身有做開尖都覺得好好玩好撚攰 真心推薦俾大家

長知識

上次去豐澤買左最後一件

你都係

仆街我都係

原來唔止我一個眼盲

Home office個個打J打到影響視力

我唔玩呢d

講呢啲

幾個月無去

廿幾年冇去

以前大學時代果陣做得最上心
之後都係季候鳥

仲有單手捧杯

上場出U19
下場對車不如出呢班睇下辦

你有女緊係唔使做

柒

屌你

Keep住單手咪好

反軒一次

睇賽程車四晚打利日朝打愛隔多個禮拜先打拜
利打完車隔一日禮拜六朝早就打Bournemouth 星期二再作客馬體
六日三場兩作客高普連去倫敦都唔知會唔會去

反夠三次幫你logout

又一週兩賽

又迫廢中出副選踢足總盃

中出副選

軒式小碎步

Gay佬睇字係唔同啲

GayITa :屌你咩

唔慣捧盃係咁

神軒一碎步
利記一大步

香港人真係鐘意乜都搶一餐

就黎抆屎都冇得抆

見到有大陸人一野買哂成間惠康嘅漂白水
唔只香港人搶

不嬲唔抆

事實就係香港人有份搶
推落大陸人度無意思
有邊個唔知啲臭閪支那人仆街

小妹都係

因為靚女唔屙屎

慢慢習慣

呢d時候d隱性賤種支國基因即刻出晒黎

所以靚女通常口臭

思疑根本好多係支共嘅技倆，等你地港豬覺得無咗支那你地就會死

香港人咁鐘意盲腸
點解仲未有人盲搶小妹

又好似真係

定因為含得撚多？

because u are so燈

你芝士腸
痴牙都唔夠

打完j要撕咸書包

未沖涼一野含落去

單手捧到英超就唔反軒

尋晚班後生踢成點
我見jones幾高分

估中

不過冇獎

頭獎唔係口罩十個加一卷廁紙咩？

口罩
不要再說了

搶紙巾都要得身位

想過我？

頭先食飯開住東張西望 見到有個大男人無口罩用搞到喊
真係有d心up

垃圾黎

Neco好似係mom

下星期有成箱口罩到

但有件阿樂係佢上面都幾慘

得世冠個盃可以單手捧

幾多盒

輪換囉 咁多盃踢

事後丸?

10

有閪屌

冇囡囡對我張開腿

你而家係大財主啦
拎住盒口罩落街一定大把女埋身

呢度大把小妹

就快無condom 搶晒未

歐聯16強首回合將於兩星期後舉行，衞冕利物浦將於本月19日凌晨作客馬體會，喺聯賽贏到開巷嘅紅軍將旺氣帶到歐聯，因為馬體會經過馬德里打吡後，連艾華路莫拉達都傷埋，依家所有前鋒都傷晒，對利物浦來講絕對係好消息。

馬體會本身已經有祖奧菲歷斯同迪亞高哥斯達養傷，復出日期未定，馬德里打吡不敵皇馬後再損兵折將，唯一射手艾華路莫拉達都係賽事中傷出，依家馬體會冇晒前鋒，等同綁住手腳任人魚肉。

睇番馬體會近況，可謂相當慘淡，近5仗錄得3和2負，5仗僅入1球，冬窗期間羅致卡雲尼失敗，預計到時歐聯只能殘陣鬥利物浦。

得物無所用

買左2盒

你變態佬！

打飛機用？

止血用

屌，我都係奧運waterfall

Manager

其實都幾爽 400蚊又多機
之前嫌佢得一個深蹲架
而家整夠三個

人流又唔算太多，壞機又冇點拖

本身有兩個lat pull down機
有一個壞左 佢居然唔整 直接掉左佢

利子全部大隻佬

sales黎

啞鈴附近果個？

睇唔到尋晚邊個讓neco williams射

喂呀衰人～

我係小妹唔係佬

打情罵俏去WhatsApp 啦

屌 本身有3個先岩

利po is dead

要唔要小妹同你whatsapp下

成2個禮拜無波睇 又無新聞

好想去飲酒

跌打酒最啃

可以試下

想格劍,但又嬴緊22分,都唔知點搵戰犯

好似OX都去埋杜拜

TAA同Woodburn去左美國玩

神軒不知不覺都3張
有邊個有佢呢種領導力繼承個armband

會唔會中武漢肺炎

Gay

我估taa/ gomez

唔好Jones 就得

新沙比

Vvd

其實VVD都可以做

佢同軒隊差一年，同一個gen
軒掛靴嗰陣vvd都應該差唔多退休

除左老虎 近排都無咩邊個利球員想屌
唯有開個fifa save 賣條撚樣去土超洩下憤

我岩岩都開左 點解終極咁撚難打

現實入面老虎應該踢到意甲
史摩寧咁撚廢去到羅馬都變球皇級
加上佢係意大利大把同鄉，都應該幾happy

其實都幾難諗,正常會比taa,話灑青訓,利市青訓會有加成

意假無咁多燒味戰術其實會岩佢踢

英超咁樣歇冬都幾好
球隊有兩星期抖
但球迷兩星期都叫仲有波睇

返黎腳軟喇

好似約埋一齊放假兼操練 成班痴線佬

上年玩fm佢嘈我要去中超踢

FA啲賽程真係on撚鳩

琴晚梳士貝利果球邊有越

嗰6,7腳入面有一腳越咗

終極係戇撚鳩地難
啲電腦係未來人咁
下下都扭得過 截到波

有人嗎

去咗費城？

咁快就10年
唉

Miami

77有kai睇

Thanks

我覺得
Joe Gomez 有潛質做隊長
Arnold 而家仲有三個大問題
第一，佢防守基本上係冇進步過
甚至乎，佢基本上喺各方面都冇進步過
防守上，佢太過倚頼 Henderson 保護
如果佢嘅防守力只係維持現狀，甚至只係好些少
都唔值得做隊長
第二，佢做決定時過份猶豫，兼平均上做得唔算好
呢方面係唔容易大幅度改善
第三，佢心理質素唔高，冇嗰份壓場嘅氣場
反而
Joe Gomez 而家咁後生，中堅防守能力可能已達頂級水平
（要再觀察多一季，如果表現不差於過去兩個月，即屬頂級）
佢心態好沉實穩重，處變不驚，冷靜機警
基本上佢心理上，同中堅實力上都冇咩明顯破綻
如果冇咩唔檢點嘅壞習慣嘅話
咁佢係有資格有潛質做隊長

JG防守集中力低到一個點
真係贏在夠快 仲要係好撚快

都幾廢

成個利市都J緊Jones

復活節去利市 希望去到

18、9歲 肯用波 肯射波

英國利迷j到爆 極期待佢條learning curve

但連登解讀：Jones獨食到爆

今次叻左
睇到冇進步就望望個名
唔洗哂時間睇廢話

入咗兩球詐糊

睇reddit d人都屌佢獨
唔係得利po
不過用字冇咁狠咁解

睇咗一陣，淨係喺前場等人餵波，好似力子咁

全場散步

仲要係Scouser 利市fans實錫到爆

67就真係勁 肯傳射得扭得

有N Philips睇

頂 又借返返去？

上兩場真係差啲
但5:5贏阿狗果場
呢度啲精浸撚到上頸
仲要十二碼最後一個怒射破網

Condom

ching坐左幾耐

Kai 20歲盃仔做隊長

Jones仲有樣嘢j

今季比上季進步超大

尤其向護波方面

完全接咗la子個位（可翼可中）

宗師19歲盃仔都做隊長

呢場波見唔到kai值100m

冇左brandt係差D

拜

25古變左黑氣石

呢兩日咁多og

jones 新la子
williams 新taa
67 新沙拿
vdb 新vvd
hoever 新gomez
雷鬼頭 新傻西
新沙比 新沙比
新包皮 新包皮
taa 新謝4
齊腳

拜半場3:1
專心修女了

MMA 啟動了
修女先傷一件，退下火線
好擔心Ings

ings

靚到

INGS

射手真係射手

列蒙同Ings勁到

son中間追追下唔追
然後alli後備入黎冇耐都係追追下唔追

返通宵訓唔著真係好撚on9

修開始MMA

睇波囉

禁屌全場咁輸法 ON9

Son 就話瞓咗幾次地啫，可能傷
Ali 就。。。
唔通vs 鏝消耗盡真元

唉，早知專心睇拜淫算
4:3now...

Son個球係咪借勢跌？
好似唔係好踢到

仲要得16歲，痴撚線

呢件真係唔識欣賞，獨到仆街

我覺得好過宗師

一定係勁過，比波傳控決定每樣都好好，仲要細兩三年

要取代la子個位
問過隊長未

67仲可以繼續睇下
感覺佢用波係ok
但腳下功夫 睇落未算好勁
有小小似以前suso

Suso死左腳

同埋帶波過份痴腳 製做唔到個space出黎射波

67暫時睇唔到呢d 衰野

升完100 琴晚轉身跌返150

華爾街賭場

16碎咋

好彩無入
但係仲係有好多資金湧入
感覺好快又上番800以上

早排本身想拎返d 美金入銀行
但而家都係繼續放係屋企先 驚死

我屋企有地方俾你放住先

我都有
大家都係利子
幫到一定幫
Btw我15年去美國果時禁錯制唱多左美金
果啲美金到而家都未郁過仲係銀包入面

兩間百佳 三間惠康 一間taste 一間佳寶 一間雜貨鋪
全部冇米 屌拿聲

廁紙都冇 屎都唔洗痾啦咁

jones打中間'
67打wing

宗師係我地最想要既versatile attacker
未來係佢架啦

冇入又點會有出?

咁唔洗打丁啦

咁後生
獨食呢樣其實好易調較
Feel到好多連登仔對佢都幾biased
係咪星味問題

其實真係上兩場決定好慢 應交唔交
5:5贏阿記果場好J到

我睇晒屌taa都叫冇進步我真係唔知球壇有個識進步

睇到
我覺得/個人認為
然後好多字
就知係
@@

典型英人
怕得兩年貨仔

同一隊踢佢就踢番刷鞋仔波啦

Agger
你估個個好似我軒咁 20出頭就指鳩球會傳奇走位咩

其實先咁細個
我覺得利可以借佢去英冠練兩年先啦講真
雖然我都覺得跟高普練
佢都學到好多一般其他教練學唔到既野
不過始終覺得咁後生
應該扔出去磨練下 捱下苦先

16借又好似細左D

咁細唔借得

唔痴腳呢樣都認同
不過 咁細個踢法就咁有sense
都唔知好事壞事

好事就係一個team player
唔好事就係小機會比佢提高持球能力
由其是係單對單 單對多果種

所以我覺得 jones 而家獨食
唔係一件壞事
我幾支持後生仔
咩都試下 唔好局限自己
一個球員 創造力就係咁樣培養出黎
比佢試下 等佢知以後幾時應該去/唔去

趁高普呢多咁撚fit ge 真係到有得學好學

外借幾時都得啦 細細個睇到咁ge一隊mentality

Mentality從細建立最好

小妹承托唔到大包米

幫你分擔下

其實jones都係夾u23時獨姐 佢能力喺u23入面係高嗰堆 自己想去多啲都正常 見佢同一隊踢都幾肯配合啊 早幾年古都要等史獨上場先肯傳直線啦

踢一隊變左細路跟班
試下獨食 即刻入雪櫃都似

晏菲路三棍客.txt

我覺得似係高普要佢上多啲腳
如果唔係高普一早唔比佢上場啦
一早踢番落u23

始終都想taa 做，因為青訓出身
Taa 其實打唔打到中場？
可以比76上位

睇到我覺得 同分咁多行就知係佢啦
我都想taa 做隊長

今朝睇屋企有成20卷廁紙 睇黎痾屎唔洗驚了

幾多層
3層可以變60卷
再拎20卷去以物易物換口罩

有咩同香港法治一樣咁好笑

香港股市

仲覆可樂清有時都諗佢係咪用屎眼睇波

我佛系娛樂炒股
而家剩係玩極限牛熊

計漏咗打丁要用

而家要將紙巾放響口罩到
兩日用一個口罩了

rip

唔使用 自己食翻用黎抗毒

比啲視野

你諗下18歲19歲 護到波 扭到波 造到波 射到遠射 仲要成日入(u23)

有獨得到嘅條件先得

就算點獨法
配合高普調教

即係大把前途

仲要利市本土

射落個樽到咪得

咁危急？

你唔你諗住再開水飲啊

抗疫最前線

師兄sick ball

慳啲洗 雖然公司屋企都有
其實真係可能三月尾先有貨
我做院舍都好難訂 何況出面
每個同事分得20個

有貨係指穩定供應 每人一盒兩盒

真係睇撚到黑人問號
佢都叫無進步

虎毒不吃兒呀

會唔會因小失大

彈出彈入完全無得估

Cls

沖涼個陣打咪慳返

踢右閘踢到中場playmaker咁
都叫無進步

睇佢咁耐，當佢面對逆境比人針，佢真係比較騰騰震，心理質素唔算高
高美斯根本有默契成日幫佢執屎

已經公認英超第一rb
都差唔多上到世一
咁有邊個明顯好過佢
就算卡華積都係overall差唔多
丹狗又老
冇gala

我幾期待67，仲多過衛訊

牙樂係新世代閘

wilson就算啦
都已經唔係18,22

Wilson唔俾人賣去般茅先有得討論

好似真係22

講真 垃圾政府唔穩定供應
出面排餐死買既口罩都可能係假
一月前啲人未搶入果批先係堅
唯有慳住用
人人自危 個個自保
啲人搶野間接反映政府無能力令市民安心
師奶搶野可笑其實更可悲

而家剩係返到醫院先戴醫院都無口罩提供

比我係你女友就飛撚左你

決定猶疑就唔會有疤果球助攻啦

仆街而家水都搶埋

佢女友係膝頭哥公主

佢屌到我pk
我而家淨係比得返80個口罩佢

我個膝頭而家真係受傷啦 日日跪玻璃

真係抵屌

唔知聽日會搶咩呢

啲港豬

搶救

我都去搶下d牛餐肉 五香肉丁 雞蛋
豆豉鯪魚 粟米湯罐頭 先
唔係之後嗰幾個月一定加價

加價都事少
係怕炒到天價/有錢都買唔到

比佢地搞到我都心思思要入定小小野

手持牛餐肉有西屌嘅日子

原來Borini踢緊維羅納

AC終於肯清垃圾

好多午餐肉冇人買

岩先見到有廢老買唔到野
超市發爛渣

下次搵張高清圖ok?

無交水費？

低清都feel到個層粉

依個真
其實佢應該淡妝都carry到
咪睇咁多韓星啦

仲貴過交水費

自己睇路
唔想你改名做（無錢）

其實我依加都係無錢
但口罩>>>>>>>>錢姐

阿叔（雙無人士）

無錢又無畢

Sad but ture

點解fb啲講波嘅page 硬係有一兩個comment懶係工整每行都有要一樣字數好撚柒好尷尬

Sor 囉

2口罩200蚊......

你點cap的

中出平過過夜

extra services 另加啦

過夜唔係無限Q咩?

玩過

下星期有十盒到 可以包夜任玩

下星期就唔係呢個價位

話時話
中出平過1Q

利班波真係好pro

中出 on top 1Q

要中出 = 2000+3000

6盒口罩就得啦

世界末日喇

會唔會走黎冇得去日本

我盒口罩獨立包裝
一盒一個
幾抵屌

估唔到OX子同佢地fd

老母真係要操下

當宇宙軒唔係度
一定要埋將軍堆

最乞人憎同事系列

唔出樣學咩人換口罩

扮勤力

呃like

戴住口罩啪冇所謂啦

舊公司有個同事
無老細就準時走
有老細就至少留多半粒鐘

比嬲

仲要d package price咁撚古怪

Report 佢

OX好似同邊個都fd

今朝返工 有個同事派利是仲俾多幾個獨立包裝口罩我 話新年好好保護自己
想哭

係 但佢果份心意都好令我感動
遲下要回返禮

柒到
好彩我book左5月先去

佢應該仲多貨過我
成日提我要買呢樣買果樣

到時搞掂未邊個知

Manchester City think they will be first choice if 32-year-old Argentina forward Lionel Messi decides to leave Barca on a free transfer at the end of the season.

搶黎賣球衣都幾正

人工好貴

應該未
仲要係因航

美斯都賺夠 可憐下垃圾利ok?

有原圖 睇唔睇

點解唔續約？
就算走佢都似返鄉下

我已經做好心理準備
請出圖

都幾正

btw, 你點有的

不過安全起見，交易之前應該要禁錮佢十四日先

咪又係啲谷傳黎傳去 咁啱傳到我度

唔好諗
如果佢人工係沙拿三四倍你覺得值？

聽日回返廁紙比佢

美斯鄉下咪西班牙
一億人工一年俾碌鳩

瞓咗成日都仲好攰，四肢乏力，喉嚨有啲痛，我係未中咗招

係
可以準備定架啦

打電話報案啦

普通感冒 唔好嚇自己

諗住直接去狗屋死過

最近邊間? 行入去狂咳 之後訓低?

諗住直接噴落班仆街隻眼度，最多衰條襲狗

早晨
麥巴比登雕未

瞓多兩年再問

Good night

洗乜2年 夏天就去皇馬啦

兩年後又轉多次會

古天奴比拜仁球迷屌到飛天
係咪背傷仲未好

抵死啦
貼錢咪比你返

條心始終係疤菜到

又可以追夢

人生可以完夢二次 真好

Ox好outgoing

精明消費者

古天樂係真廢定假hea

不了
狜狗咁仆街

反水黨上水

咁嘅樣使出黎做？

都啱
阿根廷都唔係個個like佢

見到李克強食炸菜飯 哭能左

| Manchester City are prepared to offer Joao Cancelo to Inter as part of a deal to sign Milan Skriniar during the summer.

City are considering offering a fee of around €65m and Cancelo in order to convince Inter to sell the Slovakia international.

[Corriere dello Sport]
sun終於有一次up中?

被人改圖姐

韓妹子黎架

唔係嫁, 有d人會因為家庭/成長因素...
當然呢D一黎就拋個樣出黎既一定fake

人民總理
食足七年

派比黃
高價賣比藍

睇完喊左出黎

約到出黎先知係有鳩小妹

平日食太油膩都要食下清淡

我係支那人啊hi

cap左

你太好心，我就唔會對嗰班仆街心軟，永遠記得佢地幾個月前副嘴臉

涼妝可能爛面

雞唔靚邊有人叫?

一早要啦

好熟手

已CAP,等鞭屍

唔笑即出事

寧得罪川普 莫得罪利子

寧得罪迷摩 莫得罪反軒

反軒
睇過
人呢

反軒笠晒水啦
你見利po已死
就知反軒收晒皮

迷摩仍然強大

迷摩Never Die

反軒之路注定獨行

康樂組組長

屌那星啲黑警真好撚ON9 交口罩都俾人捉到

你又啱喎

反軒是一生事業

迷個29歲先打得起既人

以前廢到

一兩場入波就唔記得曬之前D藍天射球
全隊D入波功臣已成condom

好過老母29碎都未成材

邊個係第一個帶領利物浦拎英超既紅軍隊長

JONES
計翻10年後應該差唔多

成左
踢荷蘭個時

巴塞反CUP功臣

咁自卑會畀人話虛偽

咁摩仔都成咗才
衣錦還鄉

魔翼話晒踢過國家隊 你當佢流?
熱刺千里走單騎.gif

歐聯歐霸都有,勁過好多球員

然後matchday38又會比人話咁自大抵L死

騰空能力99

最衰肺炎
季尾捧盃都未必搞到巴士巡遊

眾籌回購名單
dllmsosad 1個口罩

啦子 1個condom

一格紙巾

呢隻摩

離地撚黎

一包出前一丁

你地當屌摩是咩

原來曼城都輸6場, 今年做乜9
阿狗全季又贏得6場

死利狗黑9他們(好似)

不過唔明點解話鏝嚟緊賽程難打
車阿都唔多掂
李城係專食big 6以外

係作客獌難啲啫

最衰佔中

今季獌作客2場都贏鏝,反而主場輸

Our FA Cup fifth-round tie against Chelsea Football Club will be played on Tuesday 3rd March, kick-off 7.45pm (GMT).

7日3賽
中間啱啱好隔3日

【足總盃賽期已定】

今年足總盃第五圈將改於周中舉行，利物浦第五圈作客車路士一戰亦已定於 3 月 3 日舉行（英國時間星期二晚上 19:45，香港時間 3 月 4 日星期三凌晨 03:45）

車主場？

係

仆街啦 有兩聲咳

留名等睇過唔到車仔
老虎自爆6獲 利記 0-6 車仔

Son插水

有冇利子買左季尾波飛？
驚唔驚到時英國唔比入境

我仲記得明奴長期磅住廢中驚佢醉到wingwing地跌撚左落車

有下ali攬實佢廢時佢跌

利記歐聯名單
南野in
Vdb out

其實點解成日去杜拜放假

High Class啲掛

上海有5個係gym room奶野

天氣好 環境好 設施好

假設贏左
Vdb有冇牌拎

有

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你屋企有幾多盒口罩先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我呢D咁既廢人

踢左廿幾場 淨係贏得6場

馬撚個種霸氣

人地可能一路打和,每場一分,不敗護級

體液交換

5 60個

夏季轉會又轉返做9月1日完 你話FA是咪多舊魚

根本就on9
有段時間有出冇入點玩

得果一盒
而家個標準黎講係死窮撚黎

唔驚打杖咩
咁近伊朗

天氣唔好啦，咁鬼熱

春

UAE唔打得都睇得既

真馬主場輸緊三粒比皇so

皇馬
出埋ben同拉狗都比人炒3粒

比清燈到
1:3了

點燈都好難追啦

換走埋神童

隔離屌曬鬼

皇馬咁廢點靠佢踢走鏝

16強的曼城是無敵的

LEAD個隊換人仲爽手過落後個隊

比清又中

1:4

換F文同easygo未

睇黎歐聯要阻鏝城真係要靠馬體會

攬炒

個籠

中國啲人要言論自由 但好多人(包括香港人)唔知道言論自由唔係靠人地俾 係要自己捍衛 要用槍炮同血肉捍衛
因為人民失去武力 所以失去言論自由
如果佢哋覺得言論自由同食飯一樣重要 共產黨一早收左檔啦

沙拿都返咗黎

馬體會贏9和9 呢d質素

下季美斯過鏝?

早晨

馬體今年好差

高普話要放break唔踢波就成班自己響度加操

搏埋幾場冠軍緊係加操啦

加操但冇比賽
一有比賽就會有返饑餓感
好似係

從香港出發的郵輪威士特丹號，被指載有可能患上武漢肺炎的乘客，遭日本政府促請折返香港。

另外架鑽石公主號冚船剷咁濟

郵輪有上無落 真係等冚船中招

高溫消毒先啦

郵輪好危險
利申 聽bob叔講

好期待聽bob叔大叫fuck yes既一日

仲有架黎緊777攬炒

其實D飛機郵輪冇爆獲果時好多時直情冇做消毒就走第2轉

呢個時候仲上郵輪
明知多大陸人，又中央冷氣又桑拿,按摩池,自助餐，只要一個有就夠傳幾百個

中央冷氣, 訓覺時多數唔戴罩---->一個有事冚船剷

BREAKING: Leicester City are among several leading Premier League clubs with an interest in signing Liverpool midfielder Adam Lallana when his contract ends this summer. Tottenham Hotspur, Arsenal and West Ham also monitoring developments.

咁多隊有興趣

有三隊倫敦球會

以啦個傷患紀錄 唔可以去阿奴

La子都唔會係摩連奴杯茶

有fd係連登果啲big4 group識到女

啦子去李城我就唔迷了
有人唔做做狗

小妹都係真絲

我都真絲

小妹都係絲呀

你d fd係咪好似你咁大隻靚仔？

唔係
好多毒撚fd

我啲同事（research果啲） 好多另一半都係醫生/護士

你邊行?

有無絲想主動識我

小妹

係醫院做研究
唔係做lab

你gay 不了

何柏良

勁到
你一定搵唔少

唔係好夠
同埋夢想都係做醫生
搵緊機會讀返書

已經屌打利Post所有廢青

我唔係傳染病科
係相對低風險啲既科黎
但呢排都好少人睇
個個都改覆診時間

我個人工係同post最低咁濟
因為我ug master都係學做lab
而家轉去做其他
肯請我已經好好
肯做lab人工應該會高8000左右
但真心唔想再做

利po網聚
Champs bar大合照

Champs bar唔播11點後既波

咪big4狗
個個做到脫髮

大家早啲瞓

網聚好MK
點知個個出到去全部都係MK仔MK妹
之後就又笑鳩D死毒撚
毒撚就唔好出街啦

奧海城紅主折完又折

屌啦
呢度所有真絲都比MK奶西溝晒啦

左抄右抄
屌
垃圾

LALALA換maddison有冇得撚

咁平
想買歐聯白

比想像中好

有黑鞋 白 黑六星得8折 係呢件同一D外套有折上折

之前miss咗官網補貨 唯有再等下

下年出底衫都要買件架啦⋯⋯

出都未出就屌左先

東涌買4件6折
有主場同黑金

La子依友10m都未必有
但係Maddison已經過100m

認同

呢兩件我有了 印VVD同Ali

啦係完約free走 仲想換人地主力

笑死

直接買啦屌
不過想要sancho多啲

佢弱智架 唔記得鎖返佢入屋 sorry

益咗佢地啦，大家都係英撚，la子仲要靚仔啲，我地呢鋪蝕住嚟做

ching 就sickball 嘞

瞓咗兩日，仲係好攰，係未可以直接搭車去隔離營？

我就想要maddison 多d前面夠腳踢
但係中場就好大問題
軒都30歲 老母邊爐都開始年紀大
同班攻中成撚日份（雞達 短人 張子）

去左狗屋報到先

去左狗處未？

守衛好森嚴，定係去狗宿搞佢地啲仔女算

邊爐26歲姐
10月先27歲 點會年紀大

黎個環島生態遊

想像圖啫唔好咁認真

打慣winning

是但你啦
你去左記得出聲
等佢地都要廢14日先
同我會開一個永遠懷念大波蓮追悼會

佢個樣老到

有啲似以前好惡 上過足球game封面個球證

新利留名 睇到最眼火爆嘅比賽係史篤城6:1 利記

點解人地HOME OFFICE咁得閒 我咁撚忙

點解人地有home office我無

完季免簽美斯算啦

人地去鏝

垃圾美欺唔敢去利記挑戰自己

會唔會去祖記組兩大球王

出年
messi firmino
mane salah
bino hen
4個
應該屌打全世界

去祖實超大話題

算啦前面三個人工加埋哂應該都唔夠比美斯
頂得住佢人工有夠班係psg祖鏝ge姐
獌再多錢都唔信美斯會去

但免簽呢度都一筆啦
仲要如果佢黎既話分分鐘波衫錢都夠比人工

美欺去PSG
包皮去FSG

現實
美欺去psg
包皮去疤

得3，4個操啫

屌你老母車路士

美斯係adidas架
唔洗諗

又一個操

唔操點搵下家

咁串
你原地施丹轉身交差都好呀

好想番香港做會計狗工 奴性真強

有得簡既話古回歸定買夏維斯好...ff中

Vvd lomo chambo lalala salah taa milner

屌你就黎轉第3,4次工我仲做緊果份

會計鐵飯碗

成班癲佬

Havertz for sure

Ali返左巴西跟佢大佬操

點解會仲接受到259返黎

奧迪加

睇完德盃 覺得唔多掂

咁係你唔跳姐

Mark低邊位球員無加操
Gayta

其實係咪打咩工都要跳下跳下先高人工
我而家隊人幾好 大佬都好好人 但人工真係唔多夠

求其啦 至少有人黎

有黑金？

轉工=升職加人工

【美帝】美國從武漢撤僑，你睇下佢哋嘅保護裝備幾咁勁就知個病毒幾恐怖

唔卒數點搵大錢

唔加人工咁轉咩工

見工咁難 點敢再跳

所以你個到唔加 就只好轉出去

騎牛搵馬
不過除左人工仲有其他野諗既, 尤其公司文化呢D真係唔入左去做都未必知

人地對佢冇興趣唔想講野就話人摺 唔多出聲

是午
瘦肉雜菌蝦子麵X泡菜
lipton 鐵觀音

通常跟足球小將劇情應該會學到D新必殺技返黎

食左幾塊方包咁大把

佢係全線NB都有折定淨係奧海城有折?

好懷念肥寶既每日午餐

我仲未食撚豬呀

Sancho

舊年6月想轉
點知

呢個好野黎

魚唔過塘唔會肥
又唔係踢波 講咩忠誠

明明叫你放假你就加操
同d人可以home office 但個個返哂工一樣

上季開始自我救贖成功
琴晚怒斬賤種

性奴心重

性奴

無謂阻狜追夢啦
日日係陽光與海灘渡假
玩到悶就去德國working holiday
季尾又笑住捧盃 好好咁過緊佢個職業晚期

咁易考咩大佬 香港地真係要係咁跳先可以繼續上
講真你唔跳你大佬都跳啦
不過都要睇你有冇跳出comfort zone既決心

是日早+午
杯面一個

岩岩做完尖吃左牙活雞胸飯

驚傷

屌

都唔明點解私人公司 人工福利全部都差過政府
痴線

27-28歲就球員生涯已完
唔知佢而家有咩feel
仲有咩大會會收留佢

遊玩時開心一點不必掛念我

愛回家國米有冇可能

去愛斯賓奴啦

身價貴人工貴最難搞
算啦比返d面佢啦 起碼佢都唔揀返英超
不過下季就真係難講 真係返既條數再慢慢同佢計

恐慌性購買
搞到好飲無口罩會即刻全身爆炸死咁
但都係正苦同支那狗迫出黎

用群眾恐慌去控制人民 世界末日咁
毐到...

maddison 都1億 cls

好耐唔見你share 食乜
I miss u

英人 攻中 / 中場中/ 翼都應該ok
你話使唔使1億

我覺得頂盡6000加2000英國passport
獌抬價部另計再加2000

古仔下一站應該中超了

唔覺得佢同kai都值1億

psg

而家既時勢去支超想中肺炎?

呢兩日方包都買唔撚到

公司樓下就係大快活
食左幾餐想嘔

HKTV個pr好強

諗番起連登仔之前有個post討論香港制口罩勁撚多人潑冷水

香港人係咁
未成事就踩，成咗事就奶

買到機又話物料，有物料又話冇廠做，搵到廠又話貴，之後就話完左疫情冇得賺執得唔會有人做

算係無得選擇中既選擇了

有得食阿活已經好幸福啦

P$G會當你王牌咁踢俾個波玩咁耐? 前面三件即時伸手叫你傳番出黎啦
狜狗拎波其他人唔跑身後幫手拉空 佢就唔撚識踢啦 快又唔夠快 撞又唔夠撞 得一腳遠射同直線
結論:廢囉

但始終係最夾我地果個
見到佢而家咁霉
都有啲開心

1001

個陣個要其他人夾佢
如果佢仲踢緊
Robertson一定沒咁sharp
交屁都係
狜係沒防守咁濟
雖然我諗佢留 高普會有其他計劃去解決
不過馬後炮同個人覺得而家咁樣係最好最平衡

邊爐嫂擒鳩邊爐張相

1002

1010

想幫軒含蓄地打氣

佢行路都會跛腳

屌屎忽都會斷棍

1003